[{"question": "https://www.zhihu.com/question/35485166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35485166/answer/269488171", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u4e0e\u524d\u4efb\u518d\u9047\u89c1\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266622896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266622896/answer/313160619", "content": "\n\u6e38\u620f\u771f\u7684\u6bd4\u5973\u670b\u53cb\u7684\u5fc3\u60c5\u91cd\u8981\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266030969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266030969/answer/315216317", "content": "\n\u81f3\u4eca\u4e3a\u6b62\u4f60\u770b\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e66\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266914316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266914316/answer/315439928", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u5e9a\u8ddf\u5362\u9756\u59d7\u516c\u5f00\u604b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266276166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266276166/answer/316039888", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u7a81\u7136\u611f\u89c9\u5341\u5206\u6cae\u4e27\uff0c\u5373\u4fbf\u6ca1\u6709\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20270540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20270540/answer/296862556", "content": "\n\u7537\u4eba\u548c\u5973\u4eba\u5728\u601d\u7ef4\u4e0a\u7684\u5dee\u5f02\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266840018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266840018/answer/315519220", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u5386\u53f2\u6253\u8138\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/316113572", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51892355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51892355/answer/316095828", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u51fa\u5e38\u4eba\u60f3\u8c61\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20834527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20834527/answer/315653142", "content": "\n\u5feb\u64ad\u8fd8\u6709\u7ffb\u8eab\u7684\u673a\u4f1a\u5417\uff1f\u5982\u4f55\u7ffb\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266883472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266883472/answer/315603519", "content": "\n\u5728\u4f60\u4eec\u90a3\u91cc\uff0c\u5341\u5143\u80fd\u591f\u4e70\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266861890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266861890/answer/315989499", "content": "\n\u7537\u6027\u88ab\u4eba\u5173\u6ce8\u88c6\u90e8\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266901732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266901732/answer/316057345", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6709\u6cdb\u6ee5\u7e41\u6b96\u7684\u9ca4\u9c7c\uff0c\u6b27\u6d32\u6709\u65e0\u6027\u7e41\u6b96\u7684\u5c0f\u9f99\u867e\uff0c\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u51fa\u73b0\u52a8\u690d\u7269\u7e41\u6b96\u6210\u707e\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266354731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266354731/answer/315228232", "content": "\n\u88ab\u4eba\u5173\u6ce8\u80f8\u90e8\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266906990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266906990/answer/315521098", "content": "\n\u5fae\u535a\u4e0a\u70ed\u8bae\u7684\u300c\u81ea\u6211\u590d\u5236\u300d\u7684\u5c0f\u9f99\u867e\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u5047\u5982\u662f\u771f\u7684\uff0c\u5bf9\u751f\u6001\u73af\u5883\u4f1a\u9020\u6210\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22459699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22459699/answer/315703002", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f6d\u4e8e\u664f\u7684\u808c\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266840018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266840018/answer/315527316", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u5386\u53f2\u6253\u8138\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60203989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60203989/answer/315535649", "content": "\n\u5728\u5916\u9762\u65c5\u6e38\uff08\u6216\u4f4f\u5bbe\u9986\uff09\u4f60\u4eec\u9047\u5230\u6700\u8be1\u5f02\uff08\u6216\u6050\u6016\uff09\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266883472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266883472/answer/315969678", "content": "\n\u5728\u4f60\u4eec\u90a3\u91cc\uff0c\u5341\u5143\u80fd\u591f\u4e70\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266537362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266537362/answer/313226091", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u548c\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u53ef\u4ee5\u79f0\u4f5c\u201c\u78e8\u4eba\u7684\u5c0f\u5996\u7cbe\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/315787968", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265262593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265262593/answer/315395137", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u89c9\u5f97\u7a0b\u5e8f\u5458\u6323\u7684\u90a3\u4e48\u591a\u53cd\u800c\u5f88\u8282\u7701\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266840018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266840018/answer/315849083", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u5386\u53f2\u6253\u8138\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22035988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22035988/answer/315923817", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u4eba\u503c\u5f97\u5ac1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62302505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62302505/answer/315009612", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u529b\u633d\u72c2\u6f9c\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66740379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66740379/answer/315419936", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u8d35\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266548863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266548863/answer/315836328", "content": "\n\u88ab\u5929\u4f7f\u543b\u8fc7\u7684\u55d3\u5b50\u548c\u88ab\u6b7b\u795e\u6390\u8fc7\u7684\u55d3\u5b50\u5408\u5531\u7684\u573a\u666f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265899247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265899247/answer/315790403", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300a\u6b4c\u624b 2018\u300b\u7b2c\u4e94\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20615865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20615865/answer/315824091", "content": "\n\u96f7\u519b\u662f\u600e\u6837\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263808314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263808314/answer/315106841", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u5931\u8c03\u4e0b\u6211\u4f9d\u7136\u6ca1\u6709\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37120133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37120133/answer/315275534", "content": "\n\u65e5\u672c\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/314698371", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63508249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63508249/answer/315403497", "content": "\n\u533b\u751f\u5e94\u5982\u4f55\u8be2\u95ee\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u662f\u5426\u6709\u6027\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52471730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52471730/answer/315535468", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u7ed8\u753b\u6c34\u5e73\u80fd\u6709\u591a\u4f4e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20007972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20007972/answer/315347293", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6559\u80b2\u6700\u5927\u7684\u5931\u8d25\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40104841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40104841/answer/315113552", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u5b50\u65e2\u60f3\u53bb\u5e93\u5b58,\u53c8\u4e0d\u60f3\u964d\u623f\u4ef7,\u662f\u5426\u6709\u70b9\u77db\u76fe?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266880655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266880655/answer/315219769", "content": "\n\u53e4\u4e66\u4e0a\u7684\u5f6a\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266799659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266799659/answer/314908143", "content": "\n\u4e61\u9547\u516c\u52a1\u5458\u65e2\u7136\u63d0\u62d4\u5feb\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u4eba\u4e3b\u52a8\u53bb\u4e61\u9547\uff1f\u6211\u5f88\u597d\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266810297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266810297/answer/313781868", "content": "\n\u5ba0\u7269\u4f1a\u5982\u4f55\u5411\u4f60\u8868\u8fbe\u5b83\u7684\u4e0d\u5f00\u5fc3\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38776601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38776601/answer/298630221", "content": "\n\u5317\u4eac\u67d0985\u6587\u5316\u751f\u4e0a\u8981600+\uff0c\u827a\u672f\u751f\u53ea\u8981200\u5206+\uff0c\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46680759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46680759/answer/298856355", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56de\u5473\u65e0\u7a77\u7684\u8bbd\u523a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31102436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31102436/answer/205824343", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf8\u845b\u4eae\u4e0d\u6548\u4eff\u53f8\u9a6c\u61ff\u5bb6\u65cf\u67b6\u7a7a\u7687\u5e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264924900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264924900/answer/287889300", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5426\u5b9a\u4e2d\u56fd\u5728\u4e8c\u6218\u4e2d\u7684\u8d21\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33282874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33282874/answer/257991654", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265834972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265834972/answer/304785680", "content": "\n\u4f60\u7684\u7ae5\u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u9634\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265502843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265502843/answer/314993959", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5e73\u4ef7\u7684\u597d\u7528\u7269\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266669718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266669718/answer/314235952", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u773c\u4e0d\u8bc6\u6cf0\u5c71\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266274878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266274878/answer/310962420", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u58f0\u4e34\u5176\u5883\u300b\u7b2c\u4e94\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/315841116", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66188939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66188939/answer/314995094", "content": "\n\u5728\u6f2b\u5c55\u770b\u5230\u7591\u4f3c\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u5927\u5c3a\u5ea6\u7684cos\u5e94\u8be5\u901a\u77e5\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u5904\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266637818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266637818/answer/315827450", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u6bcf\u5341\u5e74\u5c31\u5439\u4e00\u6ce2\u5370\u5ea6\uff0c\u5370\u5ea6\u6709\u53ef\u80fd\u8d85\u8d8a\u4e2d\u56fd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51949809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51949809/answer/315928655", "content": "\n\u5fae\u535a\u5708\u6709\u591a\u9ed1\u6697\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22850305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22850305/answer/315571038", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u5e42\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266928872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266928872/answer/315815023", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e73\u660c\u51ac\u5965\u4f1a\u5f00\u5e55\u5f0f\u4e2d\u56fd\u5143\u7d20\u7684\u51fa\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266903466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266903466/answer/315777185", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u676d\u5dde\u4fdd\u59c6\u7eb5\u706b\u6848\u300d\u83ab\u7115\u6676\u88ab\u5224\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265899247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265899247/answer/315679535", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300a\u6b4c\u624b 2018\u300b\u7b2c\u4e94\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265899247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265899247/answer/315840463", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300a\u6b4c\u624b 2018\u300b\u7b2c\u4e94\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266821105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266821105/answer/315432700", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u5e422017\u5e74\u5728\u6f14\u827a\u65b9\u9762\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37339298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37339298/answer/315423827", "content": "\n\u82f1\u56fd\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66427853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66427853/answer/315379171", "content": "\n\u9ad8\u94c1\u7684\u4e00\u7b49\u5ea7\u548c\u4e8c\u7b49\u5ea7\u6709\u54ea\u4e9b\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64501030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64501030/answer/315990987", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u770b\u4e66\u7684\u4eba\u548c\u4e0d\u770b\u4e66\u7684\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30026173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30026173/answer/313853613", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u4e0a\u53bb\u6587\u827a\u800c\u6709\u97f5\u5473\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265899247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265899247/answer/315644327", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300a\u6b4c\u624b 2018\u300b\u7b2c\u4e94\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29176244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29176244/answer/314896947", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5fc3\u9178\u7684\u7167\u7247\u662f\u54ea\u4e00\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266840018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266840018/answer/315843526", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u5386\u53f2\u6253\u8138\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266840018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266840018/answer/315453082", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u5386\u53f2\u6253\u8138\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38184022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38184022/answer/314549996", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5371\u9669\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31557238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31557238/answer/315586613", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u996e\u98df\u4e60\u60ef\u4e2d\uff0c\u6bcf\u9910\u5fc5\u5403\u4e3b\u98df\uff08\u78b3\u6c34\u5316\u5408\u7269\uff09\uff0c\u8fd9\u79cd\u996e\u98df\u4e60\u60ef\u7684\u4f18\u70b9\u548c\u7f3a\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266806282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266806282/answer/315296323", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u8981\u6c42\u4e94\u89d2\u5927\u697c\u51c6\u5907\u9605\u5175\u5e76\u79f0\u300c\u8fd9\u662f\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u9ad8\u6c34\u5e73\u7684\u519b\u961f\u8981\u505a\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266712170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266712170/answer/314239784", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u8d35\u4e13\u4e1a\u5df2\u8fbe\u6210\u5171\u8bc6\uff0c\u4f46\u5927\u4f17\u5374\u8fd8\u662f\u505c\u7559\u5728\u65e7\u6709\u8ba4\u8bc6\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266644313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266644313/answer/315397451", "content": "\n\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5065\u8eab\uff1f\u5065\u8eab\u6548\u679c\u5982\u4f55\uff1f\u4f1a\u5f71\u54cd\u5b66\u4e60\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21968680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21968680/answer/315378208", "content": "\n\u4e00\u822c\u7537\u751f\u559c\u6b22\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\u4e00\u5b9a\u9ed1\u957f\u76f4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22923777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22923777/answer/315180841", "content": "\n\u65e5\u672c\u7684\u52a0\u73ed\u6587\u5316\u662f\u5426\u771f\u7684\u50cf\u4f20\u8a00\u4e2d\u4e00\u6837\u51f6\u731b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/315046306", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266712170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266712170/answer/315132478", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u8d35\u4e13\u4e1a\u5df2\u8fbe\u6210\u5171\u8bc6\uff0c\u4f46\u5927\u4f17\u5374\u8fd8\u662f\u505c\u7559\u5728\u65e7\u6709\u8ba4\u8bc6\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62211062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62211062/answer/314951199", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u505a\u996d\u597d\u5403\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36755620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36755620/answer/314000354", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bfc\u81f4\u201c\u628a\u540d\u724c\u8d27\u7a7f\u6210\u5730\u644a\u8d27\u201d\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266824509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266824509/answer/314412165", "content": "\n\u5f53\u4eca\u4e2d\u56fd\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u964d\u4f4e\u6570\u5b66\u57fa\u7840\u6559\u80b2\u7684\u96be\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808283/answer/314301271", "content": "\n\u6211\u56fd\u7684\u822a\u5929\u7cfb\u7edf\u600e\u4e48\u770b\u5f85 SpaceX \u730e\u9e70\u91cd\u578b\u706b\u7bad\u7684\u6210\u529f\u53d1\u5c04\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65702717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65702717/answer/313902936", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8463\u6d01\u4e0d\u8ba9\u6f58\u7ca4\u660e\u63a2\u89c6\u513f\u5b50\u9876\u9876\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266526776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266526776/answer/311713930", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ade\u8d5b\u4f4e\u9f84\u5316\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66768100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66768100/answer/299529553", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206 Android \u7528\u6237\u4e0d\u559c\u6b22\u7528 iOS \u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265278492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265278492/answer/305581232", "content": "\n\u7c89\u4e1d\u662f\u771f\u7684\u7231\u4ed6\u4eec\u7684\u660e\u661f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20848377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20848377/answer/303142257", "content": "\n\u4e0a\u4e16\u7eaa\u8d8a\u5357\u50e7\u4eba\u91ca\u5e7f\u5fb7\u81ea\u711a\u65f6\u4e3a\u4f55\u80fd\u4e00\u52a8\u4e0d\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263808314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263808314/answer/293376000", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u5931\u8c03\u4e0b\u6211\u4f9d\u7136\u6ca1\u6709\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55358433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55358433/answer/271475613", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6361\u4e86\u624b\u673a\u4e0d\u8fd8\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/196730988", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264754444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264754444/answer/297838231", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u300c\u6700\u7d2f\u300d\u7684\u98df\u7269\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61240720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61240720/answer/226371654", "content": "\n\u5982\u4f55\u505a\u4e00\u4e2a\u53ef\u7231\u4e2d\u5e26\u7740\u4e00\u4e1d\u5e05\u6c14\u7684\u5973\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264570670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264570670/answer/296457215", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4fc4\u4ea5\u4fc4\u5dde\u7981\u6b62\u533b\u751f\u5728\u5224\u5b9a\u80ce\u513f\u5e26\u6709\u5510\u6c0f\u7efc\u5408\u75c7\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u8fdb\u884c\u4eba\u5de5\u6d41\u4ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66624238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66624238/answer/278519003", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266296052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266296052/answer/307853297", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6012\u603c\u90a3\u4e9b\u62fd\u5f97\u4e0a\u5929\u7684\u67dc\u59d0\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39566783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39566783/answer/219005909", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u903c\u771f\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u662f\u5047\u7684\u7167\u7247\u3001\u4eba\u6216\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25527623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25527623/answer/171864131", "content": "\n\u5973\u751f\u88ab\u5916\u79d1\u7537\u533b\u751f\u68c0\u67e5\u809b\u95e8\uff0c\u89c9\u5f97\u96be\u582a\u5fc3\u91cc\u8fc7\u4e0d\u53bb\u574e\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266296052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266296052/answer/308599834", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6012\u603c\u90a3\u4e9b\u62fd\u5f97\u4e0a\u5929\u7684\u67dc\u59d0\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30210517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30210517/answer/314813352", "content": "\n\u989c\u503c\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266616019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266616019/answer/313395417", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8d8a\u6765\u8d8a\u5f3a\u5927\uff0c\u79fb\u6c11\u51fa\u56fd\u7684\u4eba\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68428279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68428279/answer/314345513", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60c5\u5546\u9ad8\u771f\u7684\u5f88\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/314326221", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30210517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30210517/answer/314744733", "content": "\n\u989c\u503c\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u5417\uff1f\n"}]